［1Q題］邊個最中意做第三者做到人人都知

唔知有冇post過
第二頁開估

冇人職

渣到死

冇人秒

冇人想理你

答案保證高質
有人推再講 費時自推咁柒

三哥
因為三 哥

唔係

大家姐
二家姐
四家姐
咁
三家姐呢？

錯

盧巧音

錯
不過方向啱